通常追幾耐先至會放棄?

對方好似對自己完全冇興趣咁

兩日

而家追左個男仔八個月

3-4個月 唔得就下個

我中意你

你唔覆 咁放棄了

3日

佢有咩反應

10分鐘都嫌多了

睇你有幾鍾意對方

鍾意到佢同另外一個男仔拍拖開始

睇你同佢有冇共同嘅圈子 同埋相處成點

冇共同圈子真係好難
要專登約出黎見
佢應該冇反感但又冇好感果隻

落月台

追到上床

一個月，表白超過3次
如果唔得及早放棄，唔係好易做兵

其實睇你幾時先放得低 你放到 一星期都得 放唔到 咪一世

Me too

之前暗戀咗差唔多1年
但放棄再追佢之後就識到依加個另一半
覺悟係有d野真係冇得勉強 係你嘅點都會係你嘅

睇你跑幾遠 通常超過200米嘅距離 我都會打電話比果個人叫佢返黎

佢追左我一個幾兩星期就一齊左 依加8個半月

我都係 食完一餐飯對方應該冇反感又冇好感
相反我自己就有啲炆

即時